\begin{titlepage}
\begin{flushleft}
	\vspace*{-1cm}
	\includegraphics[scale=1]{images/TH.png}\\
	\vspace*{1cm}
\end{flushleft}
\begin{huge}
	\noindent
	Deep Learning: Grenzen und Herausforderungen \newline
	(vorl. Titel)
	\\
	~\\
\end{huge}
\begin{minipage}{10.5cm}
Schriftliche Ausarbeitung zum Forschungsprojekt im Rahmen des
Master-Studiengangs Technische Informatik an der Fakultät
für Informations-, Medien- und Elektrotechnik der
Technischen Hochschule Köln
\end{minipage}
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
~\\
\noindent\begin{tabular}{p{5cm} p{5cm}}
	\textbf{vorgelegt von:} & Artur Baranowski \\
	\textbf{Matrikel-Nr.:} &	11130536 \\
	\textbf{Adresse:} & Herbrandstr. 7 \\
	~ &	50825 Köln \\
	~ & ~ \\
	\textbf{Betreuung:} & Prof. Dr. Hubert Randerath \\
\end{tabular}	
~\\
~\\
Köln, 31. August 2019
\end{titlepage}
\pagenumbering{Roman}
\pagestyle{fancy}